太子比人cap左個，附近手足增緩

有一大堆速龍，我地唔好比佢收工

快 要人

只得幾近一百個街坊

快快快

推

要人

咁如果個個做街坊落街分散警力，但警察又唔可以拉街坊，算唔算幫到啲前線手呢？

幾區一齊散步 班狗實心煩到爆
到佢地返去自己狗屋個陣再be water

大家幫手推下please
[圍魏救趙]各區要人！！

街坊

唔好比佢地收工

人呢仆街

唔夠人